不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

佢夠膽咪封晒全港囉

最近個站坐
方便回家

推

靜坐聲討721唔一家要係元郎

同意請拉

覺得可行

咁大任你坐啦
佢封元朗咪幫佢玩大姐

岩
唔想搭車入元朗

我都支持全港黨鐵站靜坐
元朗個地型太差，巴士佢一定起Rb係迴旋處
朗屏站就一定重狗
就算入到去，都一定好難走
而且班狗一定鳩拉人

721全黨鐵

你指全港月台靜坐？
721 唔見人

大堂囉

係就快d宣傳

721文宣癡滿全黨鐵

建議幾好

好提議
全部站一齊塞爆人
唔好以為香港人會忘記721

推，底成本，又近屋企，又有靚畫面，和理非一定岩

好似都唔錯

贊成！！！而家搞個個車站都坐！！！
佢搞擔就6點開始封站
另外如果坐到 建議大家可以買車飛
入閘坐 月台又坐
邊到有規定唔可以坐係地下架

想重現831？

可以唔18區坐，重點幾個試下先

下午2時關站

下

贊成，每個站人數唔使多，一百幾十個靜坐大堂，已可做到效果

岩呀 推爆佢

好似曾經有臨時禁制令, 不過好似冇人理過

又好似係

無執達吏到場

Push

Lm

Pish

推, 真係唔好入元朗送頭
group做全港十幾個站一齊靜坐

好喎

認同 推
每條線集中一兩個站靜坐

有新活動有創意

贊成
要其他區手足落元朗好危險
不過如果決定咗就好快啲宣傳怕唔夠人

狠推

支持 gogogo

係囉

支持，幾時搞返個黨鐵靜坐

幾好

集中幾區先,佢停車就轉另一個站

Ok喎全港靜坐聲討721!

贊成

請推...?

月台即係要入閘
大堂就得

推足全日

可行
o係番自己個站 例如8點
坐一陣咪走囉

建議係轉車站 唔信佢夠膽隨便停 到時番左工都無得數工

*收

不如係幾個連接站搞

可以集中啲

eg中環香港/旺角

我覺得work。有禁制令記得放哨

推 上tg吹雞

Up

推！有得搞！

好提議 元朗太遠未必個個想去

同意

同意
721

同意！我第一個出黎坐！

每條線都搵個站靜坐都好 轉車站首選

仲有地鐵烈車連濃牆, 帶齊文宣, 坐緊鐵路個陣快閃貼文宣走佬

推
太多站可能會唔夠人

宣傳要快

721

Good idea

tui

有得諗

推，合理，順便做埋文宣/快閃

呢個岩

推，我出黎

全港鐵2點停駛

認真有得搞

你痴線架

支持

有冇咁多人坐

推，全港靜坐

831先搞ok?依家驚宣傳唔切

push

岩喎

可行 推

可以

都唔算曾經
其實依家都仲有禁制令係到

唔建議搞突發活動,

青衣靜坐

夠薑就封哂所有黨鐵站

推呀

721 唔見人

快宣傳 最好係商業區

831 打死人

10月1 槍殺人

推文宣

推 push

推！可行

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

推，telegram 暫時唔見有人提

推 可行

I agger tui 幾點

好提議 拿拿臨整文宣

坐自己區嘅站！

推 支持

去左公海TG講 唔知有冇手足跟

要推 坐滿左呢幾個先坐埋其他

又要麻煩文宣組手足

早幾日講先多人知

ok喎

每區揀個啦不如

有TG公海有人想跟 可以係TG講下

你可以試，實俾人打死

同意喺各個車站靜坐抗議

乎合成本效益 推

呢啲要小心廢老休班便衣狗

係就快D宣傳
元朗其實好難走

推，好

呢個推上去

支持
但係部份細站應該可以唔使
集多啲人喺大啲嘅站會好啲

又岩,聽日幫襯下黨鐵個門口

推呀，推到有文宣

推呀喂

太散

不過全部黨鐵站會否聚不到人，太散？一係集中幾個站？

就咁話
坐既坐企既企

我贊成 但係要快啲宣傳

上面有手足講左幾個集中既站

本身721 元朗靜坐唔係突然

依家只係形式上有變動，所以都唔算突發，同埋靜坐地鐵站吹雞，易好多

推 儘快宣傳！！

有手足已提出。

重要轉車站：
太子/旺角
金鐘
油塘
荔景
大圍
九龍塘

同時係住宅＋工商區：
九龍灣
荔枝角
鰂魚涌

建議集中轉車站

太子/旺角/九龍塘/油塘/金鐘/北角 等等

幫推

呢個好，可以推

2點後執站
驚撚到

推呢個

讚成，係就要快文宣

好

有冇手足幫忙做文宣？

真心 已經唔記得禁咩

可以係721發生100日搞

即係 10月29日 （二）

推！

目標係純靜坐？ 大家要有共識唔應該阻人收工？

幾時？朝早？

要唔要遍地開花 黨鐵版？

快

好呀 可以提早收工

太急，要大量人！
9龍塘，金鐘，旺角，太子重點先

靜坐唔阻收工先，人多自然拖慢晒

原來而家重有

正確

人數夠就可行

荃灣都好

又得ja,快推

7:21？

fit

同意！P 牌推

進化版不合作運動

推！ 好計

p

幾好喎！

同意！
遍地開花

入左元朗好難走

推推推

推到有文宣啊！！！

貪打散哂啲人比狗清?

痴線

TG Chanel推啦 多啲人睇啲吖
不同地區既tg group
如果唔係又無人知呢件事

無差別靜坐

新idea

可以一推

推～～～

搉

唔係話唔好，但唔好忘記班狗可以坐地鐵，除時可以係月台沖上黎

呢個真 做到遍地開花可以順便令啲鋪頭提早落閘

幾好 幫推

呢個可以 去最近既黨鐵站方便散水

好呀，全港黨鐵起義

乜都唔洗帶 去靜坐 屌你老母
還撚惦都封站

推

諗個主題

返工時間？朝早
全港黨鐵和理坐

去元朗反而遠啲

推！夠彊封晒佢

可以同搞手商量下

推，支持

全線港鐵！最近自己屋企果個！

我地要令佢個個月既21號都全線停駛 直至跪地認錯為止

推比搞手同文宣組睇

Agree

集中係春袋站

地點：各自就近的黨鐵站

當現場夠人時，提起五隻手指
之後坐低
其他人跟住一齊坐

推，讚同遍地開花

大可以原地企 塞住入同出 要方便移動走佬

推，睇佢點封

光復香港 時代革命

佢真係夠膽架

靜坐最近屋企個轉車站會唔會好啲又無咁散

有冇諗過班狗會係月台沖上大堂

支持
擇個日再文宣下應該可以搞得成

宗宗愈唔想同我吔糾纏 我哋就要愈纏得緊呀

支持推

先搞掂d 多人既轉車站先 始終黨鐵車站都幾大 一個站塞爆都要好多人 人未必夠

仲要坐d轉車站

我本身病病地，返工放工搭港鐵又迫人，咪戴個口罩喺月台休息下先囉

推 朝早有得諗

推 同意

屌你咩，明明步署好點係元朗拉9曬班黑衫，而家又攪開花

聽日7點先開始 黨鐵2點就關站

推 美孚 尖東 南昌

坐爆佢

G持

G chi

推，行動post都無人理

推....係唔係成事?

快d宣傳

推爆

呢個要推

同意
但人唔夠多容易被狗搞
建議每區指定一個站

如果黑警搞事呢

問下啫

推

推
推

召喚文宣手足

Tui

推到有詳情

唔建議全日咁做 又無宣傳過聽日罷工
聽日搞到關站會失焦

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

注意 部分黨鐵站 2點就關站

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

樓主提議唔錯
我標題元朗見淨係指元朗人元朗見
入面係叫外區手足自己諗方法記念721嘅

諗得過！

好似幾正
不過驚入面啲cctv

去返自己最近嗰個站

聽日係啦喎

但黨鐵信唔撚過

PUSH

幫推 集中係元朗少危

贊成, 全港地鐵站靜坐, 睇吓佢關得邊個

推 贊成

好okay喎

政府d on9招係不嬲冇人理
冇不反照出 禁蒙面照蒙

佢夠膽

pish

拉

係決定好就幫手share消息出去、每條線簡一兩個站靜坐、又唔洗手足入元朗送頭。好提議👍🏻

港鐵和你塞

P牌仔無力一推

lppp

推，求文宣組幫手整

人鏈咁搞

推 全港和你坐 坐爆黨鐵閘口

支持！
唔洗特登入元朗

全港坐地鐵

Aggrr

Agger

push~ sit at MTR station which is near your home

推 推到聽朝都係熱門！

人多先安全
集中係轉車站啦

驚唔夠人 集中港九新界其中幾個站好似好啲？

支持！真正嘅遍地開花。想睇去停曬全部地鐵站

又去送頭

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

樓主，互推啦

???

支持，元朗太入啦，地形又差 同埋佢一定封既

拉拉

推！telegram 完全冇人講

Ching 有諗頭

黑警夠人咪去哂全部站

推呀good idea

831

ok

好易圍捕喎

然後最後元朗冇人？

黨鐵十點收 都唔撚係維修啲乜

lm

希望個個站多人

突破盲點

全黨鐵！

推聽日就落屋企樓下坐

轉拆站
例如九龍塘 荔景⋯⋯
窒撚住d轉站等佢地

正
又宵禁

全港鐵站都靜坐

要文宣

佢咁鐘意閂剩一個出口，咁唯一一個出口點處理好？？

咁急推驚無乜人知喎

我都同意係近自己區嘅黨鐵站靜坐

Push咗先

推 香港人一定唔可以忘記721警黑合作

有得諗 和理非都可以參加

咪撚on9啦，之前坐機場都死阿，左膠真係冇撚腦

覺得可行
可以好似集會咁，主要選定某幾個重點車站，幾個次選車站，然後其他車站都歡迎靜坐

全港靜坐

朝早就好開始做啦
點解要等個個放工放學先做

全港鐵

好急

定係集中塞死轉車站

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

已經見到地區group有人問入唔到元朗聽日可以做咩 係咪應該推畀搞手同文宣建議下？？

Ok喎推！！

夾個時間

希望做到持之以恆

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

遍地開佢老母花

日期：10月21日
時間：晚上7時
地點：最就腳地鐵站
活動：靜坐

正！！！！！！黨鐵全線定隻中幾個站？

支持全港

搵5個站搞啦

推呢個呀

大大力推

推！！

咁急

推，全港應該會好多好多人可以出到

推推推推推

推返上黎

721 !!

推～

好額

睇下點先啦

冇文宣點推出去？

reli?

靜坐抗議

不如絕埋食好唔好
佢地實會驚到死

正評不要去得太快

p牌推

支持，如果做到好似上次蒙面法快閃咁就正，整個多區齊整坐

send左個po上tg group都冇人理

推爆，今晚放工就坐

個個月都坐一次

直至問責721, 交出831 cctv

推推推

咁都拉人既我做被捕師

沙田實好快坐爆

推

黨鐵講咗晏晝2點起元朗站唔開

推到今日18區內自發性坐地鐵閘口

佢地真係夠膽~

BTW 贊成

今晚行動po
推上熱門

721 831

係要佢地早啲收皮增加成本

推番上黎

太多站難聚人 不如集中轉車站？

ok wor

你真心覺得靜坐可以同佢地收皮有一絲關係？

西鐵由總站坐到總站，全車黑衫叫口號都好有效果

推 有冇重點邊幾個站

呢個都唔錯 文宣唔知趕唔趕得切

全港坐真心ok 又近自己屋企 但建議1031搞 1021太急

咁你有咩好建議呀仆街

唔會夠人，到時得你一個on99係度坐

推 分散吓狗力都好

今日0宣傳就係 但如果做文宣 1031就唔係咁講

呢個好 推

星期四嚟 當7點搞 成功可以全線收皮

當真係收皮咪轉開花

推呀！同意！

有道理

唔通悼念64要去天安門咩

點解係1031呢

831嘛 本身個日有活動

家吓呢個垃圾政府連面具人鏈都嚇到瀨屎派重狗守黨鐵
靜坐至少都嚇到瀨尿

推上去

應該要每月21 同31都全港18區/轉車站搞

再唔係玩postpone
今日關站就改聽日
聽日關就改後日
睇佢關到幾時

又幾好

推，推到有文宣

試咗一次10月31再算啦
大家都知道重複同一種和你非活動成效好低

good idea

又啱姐

Puah

支持！
不過下次早少少提出！
班港豬返工唔知有活動！

讚同

推啊

幾好 1031會唔會都搞反一個聲討831黨鐵靜坐活動
有10日宣傳

毋忘721 毋忘831

推，行動post

人多就跳入閘坐啦 仲比錢又唔係搭車

個禁制令假到 又冇執行人員到場

推，tg group有幾嗰站都話好，推到站站都有人

就今日好冇？

贊成呀，變相開花，狗狗都冇咁多

大家都係講今日

今晚

有無鎖定邊幾個站

好提議
靜坐記得帶埋721嘅文宣
但而家推唔知幾多人見到

Sorry未追po

夜晚？

Pull

夜晚7點

721唔見人 831打死人 10.1搶殺人

Good ah

Support

非常支持！
全線黨鐵靜坐！

九龍撚唔方便去新界

放工黃埔紅磡見

Push!!!!!!!

太子站有冇手足坐？

ok wo

可以呀真係

推推

極同意

拉...？
推下話
拉

推，推到lunch都有

推呀屌你

過左3個月仲好撚嬲

今晚揀幾區大站黎靜坐 點睇

Idea幾好
全部人舉文宣圖

全部轉車站？ 但係有金鐘站有啲危險

下次早少少講
搞活動起碼留幾日文宣
唔係個個上連登

可行

黨鐵都係琴晚先話封元朗

全港入閘搭黨鐵聲討元朗721事件 嚇到黨鐵封哂所有站

好主意，推

係轉車站？定係屋企附近嘅站？

尖東 南昌 太子 將軍澳 元朗 香港站

係咪決定咗架啦？

推啊嘛

推呀 而家先朝早 唔係無可能吹雞架

尖東 南昌 太子 將軍澳 香港站 元朗

去尖東

拉
唔好推

荃灣線:葵芳 荃灣 青衣 美孚 旺角 尖沙咀

up

不如18區各揀一個車站
為831全港所有車站靜坐做準備

預定佢1031封太子站, 全港黨鐵靜坐就差不多

推
之前各區商場活動都可以咁多人
狗鐵靜坐都一樣得

但今日真係有d急

合理喎，封晒咁多個站囉

推 搞得過

如果個個都好似你咁諗咪會囉
係為手足好既唔會咁諗

封左就即時遊行去下一個站

岩 有防暴就返屋企

12點前決定到都還好

落樓下地鐵站坐有幾急

咁唔係個個有睇連登 嗰個會知道㗎嘛

你岩

同埋依家都未肯定係全港所有車站定係選定某d

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

今日要盡力做文宣

推，而家應該點做，邊個站靜坐會比較好，定係全線任坐

大家知唔知自己做緊嘅野係高危動作, 去靜坐畀人拉咩

近自己屋企嘅大站

推 塞爆黨鐵

推 覺得可以搞 但要一早set好日子做文宣

同意呀，個個站坐

依家任何一站都會靜坐

推番起個po 一齊坐爆佢

拉完再推

大家有共識未? 決定好就要去fb宣傳啦

小心坐外面可走，坐裹面難走

721 831 101

同埋有冇人知黨鐵個禁制令個懲罰係咩? 比大家有個心理準備先。

好 推

push!!!!

PUSH
街坊召喚

推。畫面幾好 番屋企又易

大西北人強烈建議九龍廣島手足去返自己區， 入嚟元朗好難走

大西北人強烈建議九龍港島手足去返自己區， 入嚟元朗好難走

推行動POST

有種封哂咗多嗰站，屌

梗係大家和理非留係屋企絕食
政府一定驚到死

推，呢個好

今日下午2點關元朗站

source: MTR announcement

全部黨鐵站

2點封西鐵想唔比人入元朗

岩呀, 元朗咁遠
我呢D入左去出唔返黎

721 831 新屋嶺

721 721 721

Pish la

支持！

全港黨鐵靜坐 方便手足返屋企 又可分散警力 玩死狗

快推！

7:00

大大力推 ！有無巴絲整多d文宣圖

每個月21號都爆鳩佢一次都幾過癮

例行檢查/維修

好啊 set個時間我即刻叫埋老豆老母fd子坐

Gd

搵幾個大站?
散哂咁多個站唔會夠人

支持
有手足話應主力轉車站先
有本事關撚曬佢囉
收2點咁撚串

講真
今時唔同往日, 元朗要走時風險被以前高左
佢停左鐵, 大欖屯公road block 已經好惡搞, 要兜個大圈先出到去

PUSH
支持轉車站靜坐
睇你收工時間封得幾多個

自己人去翻自己區
屯門
沙田
大埔
中環
太古
太子
觀塘

好嘅，拉

真？

岩呀！

.

上水

行動post推

推 去各大轉車站

光復上水 好多手足架

g！持

篤

推 睇你封得幾多個

UP

我坐係到係表達對721恐襲嘅憤怒
我使撚理啲人點諗
一個又點
有下腦啦on9仔

今晚18區黨鐵靜坐

1001

推

突發難吹雞

同理，党鉄同黑警都難佈署

奶

咁即係點 tg又寫yoho

有冇文宣可以盡快整張poster出嚟

坐爆佢！

每一日 醜死人

但係而家黨鐵會運警察
會唔安全

twitter

推呀

黨鐵夠膽封撚哂佢呀笨

同意。

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

出黎啊唔該

推爆你

有沒文宣!!!
大部分朋友都唔知有呢個活動

文宣組做野

同意, 各站靜坐

我都唔見tg有 可能我入得少group
平時都係上開呢到睇

推爆比黨鐵同黑驚睇
咁樣係唔會令到我哋驚架

光復香港 時代革命
推

今晚見啦

同意啊 人生第一次去元朗 咩景都見唔到正係得一堆狗我會再去探元朗牛牛㗎

同埋通知記者
唔知去得邊區

再推

推721行動po 啦

比人岀
不過多人都坐埋去

721 唔見人

行動post 推啊

用翻一路以嚟商場唱歌嘅狗鐵站做集合地點？

同意 行動po

1031 又搞一次

推你上去

坐言起行

呢個真係要多啲人推！
毋忘721
大家一定要出嚟啊！！
班仆街高官越想大家忘記，我地就更加要窮追猛打！

推呀推

坐下唔比咩！

咩時間搞先係重點！！

推文

毋忘721

推呀！！！ 咁而家係點樣呀

推，坐爆全線黨鐵聲討721

坐佢

agree

係咪搞架

上次5區都聚唔到人
重18區

幫手tui

印定啲去做文宣
話俾人知點解我地要咁做

推 坐爆晒全港黨鐵站

P牌推唔郁

empty R

各大轉車站大站坐爆啦
元朗
美孚/荔景
太子/旺角
尖沙咀
中環/金鐘
九龍塘
油塘
北角

我無野講

推多次

行動Post推

去自己屋企既站

好主意

先幾個站試試？唔係又分得太散

決定好要出文宣？

「7.21」元朗鄉主席：示威者唔會夠我地打

【多圖】容許我提下你721、大前晚、琴晚元朗發生左咩事？

831更加要坐

坐滿車廂唔落車

無撚敵

分散警力

狗鐵中共式封站 屌你老母真係智障個喎

一條線可以塞滿一架, 塞滿兩架, 可唔可以塞滿第三架先

今晚見

詳情自己區自己討論啦

推 但宣傳夠唔夠架

YOHO似伏,冇路走

非常好。推。

YOHO Mall：因應今晚商場有機會出現的大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，YOHO Mall於下午5時暫停營業。請商戶關上閘門，並使用最近之出口自行離開商場。各商戶如需協助，請與服務處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

行動post

外面乜撚宣傳都冇
個個mon實連登？

輕鬆捉晒一車人

無差別黨鐵站靜坐 👍👍

撐

係

沙田有冇?

推依個

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推 港島朋友仔

西鐵綫美孚如何？

每月廿一
推

推唔到
照推

。

個個post留言好撚煩
只會引起反效果無人會睇架

推, support

今晚不是要入元朗咩

5x 頁都無計劃 ?

推返上去

推上黎

岩喇, 全港開花

[警世] 大西北人麻煩集中返元朗

要有咩計劃阿
最近 地鐵 坐

堅定流？

同問

邊日開始？
幾點開始？

去屋企最近個党鐵站望吓先囉有手兄就坐落去，冇人就望多陣／做第一個

人在金鐘 準備懲罰完鋪頭去金鐘睇睇環境

每晚既1900開始？

推今晚見